點樣即場買"受夠了﹗我要炒老細 "戲飛?

真係講唔出口

To Each His Own

不如諗下下個月點同對面講
我想吃掉你的胰臟

真pk呢

this ok

咁受夠了又有咩驚
同埋呢類戲名下意識通常買果陣會有所刪減例如係話 x點x分 我要炒老細咁
所以無咩問題呀

有啲人唔會直接講個戲名
話幾多點幾多號院
入面戲院職員通常都知你講邊套
最緊要講唔該！
試過見過態度勁差既staff